覺唔覺啲人連黃子華都吹捧好岸鳩？

覺唔覺啲人黃子華都吹棒好岸鳩？
其實佢最近個次棟篤笑都回回地塘 但算 佢算係最高質個1-2個
拍電視 叫做食飯無聊可以睇下 好好笑？最近個套同徐子珊一啲都唔好笑 垃圾到仆街
拍電影 更加唔洗講 啲垃圾戲路本來拍電影已經係垃圾 仲要剪到一舊舊
話王晶黃百鳴回塘拍垃圾？黃子華咪一樣 本身冇料仲要回塘🤣

屌你老母呀肥閪

啱啱出返黎喎Ching

佢仲有邊套新D既劇

你大件事喇

你走先
呢到我幫你頂住

黃子華本身已經係岸鳩

你點解可以日日mon住哂D post 學下欣宜努力活出自我啦

就算回塘都無人取代到佢

無炭用之後嗰幾套從來唔會翻睇，睇得最多都係拾年同秋前

取代佢拍垃圾片?

高質既黃子華係值得吹捧，不過一定唔係近幾年果個

智障咁..
個頭左右擺下擺下, 手指指下指下
若要人不知，唔好太低B
beat the shit out of you 打到出事
我老母chok 個智障樣嗌我食飯我都笑啦

洗燥真係垃圾到極點

我都係成日上嚟姐

冇可否應近幾年回左塘，原因我覺得係缺少左政治話題，同埋以前d talk show指出政府做荒謬野覺得好中point同好笑，依家政府日日做荒謬野大家已經麻木左

啱啱睇完棟篤特工再睇到你個comment
原來香港人口味咁低

認同佢已經回塘，但連登太多子華死忠了，實大把負皮

低唔低一回事，有選擇咩?
如果有人可以代替到佢的話我又無咩所謂，但無的話係後輩垃圾而唔係香港人口味問題

娛樂2有現場去睇 仲係度諷刺689同政府無能
邊度見到佢回塘